發夢跌電話

發夢係荃灣混亂間走緊跌左部爆mon 藍色samsung 有冇兄弟執到？

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

［緊急！］反對曾偉雄既白宮聯署有問題！多人表示收唔到確認email!!

個petition已經24個小時冇郁過個人數！！！
懷疑中共做左手腳